女朋友為左食雞翼可以去到幾盡

事源女友喺IG見到有個雞翼放題廣告，價錢就要$250加一($275)。咁小弟而家學生哥一個因為某原因只有$600左右剩。

咁佢爭論點係我同兄弟就成日食貴野，依家食一餐貴少少都喺到嘈。但當時同兄弟食貴野係我有少少收入既時侯，同有少少儲蓄。但拍拖之後大概大半年我都冇返工淨係返學，同近排都冇再食貴嘢。

咁小弟窮困唯有賣野幫補吓自己，咁賣準備賣少少野換少少錢返黎幫補吓今個月，佢就話
“你嗰度賣咗嘢咪有錢”
“拎嚟食幾百蚊野都唔係好過份啫”

女友話如果佢只係剩餘$600，佢都會選擇去食 $275嘅雞翼放題

其實如果我得返$600，食餐雞翼已經得返一半錢。雖然而家唔洗真係返學，電腦上堂已經慳到，但個人得返成副身家幾百又真係好恐怖。
其實係我問題 定係佢理財問題
求巴絲打指教

幾百蚊都洗唔起，拍乜拖

貧賤夫妻百事哀

btw建議你自己買雞翼自己醃好
整俾你條女食，又平又好食
放題=on9

拍拖就係要洗錢㗎啦 唔通餐餐同你食譚仔咩

感情問題一律建議分手

on9第時就係嗰啲賣曬老公高達模型同figure嗰啲人
分手啦屌

其實之前有d錢都有請吓佢邊爐，壽司朗咁
只係依家真係有d財困

你唔想食既 咁我帶你條女去食雞翼囉

呢個有心好多啦，雞翼放題放題你食到幾多，你話你錢多就無所謂姐，要慳到錢自己整

咁點解你同frd就食得200蚊？

佢指以前我會同fd食$200嘢 都係打邊爐嗰d
但已經成半年前

分手
得番少少錢都想一炮洗你一半而唔係幫你諗辦法
食雞翼定龍肉都唔抵keep條女

用60蚊買雞翼自己調味 自己煎

樓主又窮又唔肯花心思
條女擺明屌緊你
對朋友好過對佢啦
仲唔識睇路

放過條女啦
幾百蚊都唔捨得
你女朋友青春不只這個價錢/心意

講真講笑 0收入？

半年前200蚊就唔係200蚊？

你食唔食成副身家都係得幾百

200蚊去凍肉鋪買雞翼食撚到你唔食啦

屌你雞翼都好放題
你食到幾隻呀?30,40隻?

突破盲腸

食到痛風都有

但我又唔係冇請佢，平時係aa。但有時比較貴既野我都會醒水幫佢出。
我又唔係請fd食佢咁計較做咩

好明顯你嘅問題啦
同女朋友出去食二百幾算平啦

其實一個咁易滿足既女，呢200蚊抵俾
但同時佢知你得少少錢都要湯你，都係感建分

200幾成三舊水食雞翼放題你女朋友個腦應該有事 咁嘅價錢去打邊爐食燒肉會唔會開心好多

屌 其實你問題 不過講得出嚟
你都係唔明自己有咩問題
其實曬氣

成3舊水食雞翼
匡智會會員?

帶佢去街市睇下幾錢磅雞翼 計下$275可以買到幾多 條女食唔到咁多就叫佢請埋你

係就係咁矛盾，佢相對其他係易氹。其實我都講到明係可以食，但而家真係唔係好啱時候，但如果真係要食都唯有滿足佢。

完!

好型

你講唔出我有咩問題
又話我有問題
咪又係晒氣

所以個問題咪唔係2唔200蚊囉
係你根本唔想食雞翼放題

雞翼啲cheap野就自己整啦

老老實實二百蚊食雞翼放題係的確幾on9，不要呢啲錢有時明知係on9都要比，一係就諗過其他辦法氹掂佢，如果兩樣都唔想做都係早啲分手唔好拖人

果D叫自己煮既可唔可以用下腦，又係度計成本價，出去食既又多唔同款，又唔駛自己煮到成身水汗，隨時食埋環境燈光氣氛，如果真係好鍾意另一半時果種浪漫可能記一世
同埋個標題都幾痴線
樓主為左200蚊可以去到幾盡

所以其實唔係一定一邊啱一邊錯

佢提返同兄弟食200蚊 冇諗過嗰陣有錢啲

跟本條件唔對等 唔可以用嚟比較

冇叫你請咪算
自己有份食 好又一餐唔好又一餐
食咗先算啦

一係你就比啲心機整個家庭牌雞翼放題
煎焗炸 可樂雞翼有齊 都冇話唔得嘅

樓主 我可以養你條女 養埋樓主你都得
不過你條女要比我屌

我請你同你條女食，但你哋食完之後分手💔努力讀書OK?

其實我有提出 但好似聽唔入耳

200幾蚊 氹得掂條女都唔比

出到黎你就知佢個要求已經算好簡單
當然你無收人200幾蚊對於你係好多
咁你就用平d既方法滿足佢啦

樓主炒燶股票

點解唔叫佢請?

依間垃圾野，275蚊任食雞翼，戇撚柒鳩
有咁既女友中出滾大個死人肚再踢佢去街

雞翼真係好易整囉

自己煮更顯心意
如果你有氣炸鍋就仲簡單

學生講咩青春
時間成本近乎零，又唔知叫愛
係埋一齊只係動物發情咋，講到肝腸寸斷
分分鐘出完個post聽日已經分左，後日又識過第件

未見過咁撚on9既放題，痴撚柒線

食第間雞翼放題咪得

氣炸鍋唔撚駛煮到身水身汗，一次已經可以煎夠十幾廿隻

鬼唔知咩
放題就係食唔同款

睇唔起雞翼？人地真係鍾意食想一次過滿足咁多款唔比？

好撚痴線
以後連登仔不如提議放題執笠
自己煮算

我反而想知 點解條女唔可以俾錢請男仔陪佢食？ ？ 再者 自己嘅錢 點洗都要俾人話？ 咁我會唔會話條女哂幾百蚊去半島hi tea打卡都唔同我食 屌你成班垃圾港男

用100蚊買雞翼 用幾十蚊調味料 包你食女食到嘔都得

讀書學咩人拍拖
分手啦

如果有成10零款口味其實2百幾都唔算貴

通常你醒水幫佢出嘅價錢大概係幾多度？

275點解要食雞翼唔走去食真放題
有間黃店西餐275有牛排放題啦

無錢唔好拍拖, 除非條女就到你

今日叫得你賣嘢, 聽日叫你偷嘢賣都得

咪係, 去超市買包水牛城雞翼奄料, 撈完氣炸油炸又得

毒撚心態

春你老母咩
男嘅唔會老？
香港就係衰在多你呢啲犯賤m男

人有三衰六旺，不能共患難冇可能長久啦

200蚊食雞翼我去逸東酒店食個下午茶半任食都係150

。。。。。唔同醬撈埋之麻。。。。。。唔係10零款唔同煮法喎。。。。。

點值275/人，邊食到20隻。。。。。。

幾舊水都要煩
你諗下點搵錢易過同佢嘈
如果兩舊水滿足到佢
都幾簡單
好撚過佢要名牌

我唔知佢有咩雞翼啦
不過醉汁又要醃一大輪
土匪完全唔同做法
炸嘅又要睇個漿好唔好
蜜糖如果真係烤嘅又唔同

當然如果只係好似你咁講只係唔同醬，煮法一樣，咁緊係唔值

月光嘅女有幾要珍惜
大家飛左對方就差唔多

真心問邊度嘅雞翼放題 ，想開下眼界

建議你搵份Part time做下

窮本身唔係問題 問題係你窮得好肉酸 為左2百幾蚊擺上連登講我係條女真係自己搵frd去食算 冇錢學乜人拍拖

食兄弟好過

上面係menu，應該分主要乾濕兩款，撈醬/調味料，加特制三款，睇埋圖，唔值275

應該先試星期三特價，五蚊個堆先，平均一個人食50-80蚊應該已食到想死

真係好食先再算

當我冇講過，上網揾到了

講真窮到咁拍乜撚嘢拖
小學生咩成副身家幾百蚊
仲要啱啱先過完新年
利是錢多多少少都有掛大佬
後生拍拖就緊係出街洗錢㗎啦
結咗婚或者同居就話一齊係屋企煮飯仔啫
你男人老狗幾百蚊餐飯都滿足唔到條女
仲要放上連登取暖
求吓你快撚啲放過你條女啦

好啦就咁睇就真係冇乜特別